# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
# Translators:
# rainbow ck <kaijiant@gmail.com>, 2020
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-03-21 01:21+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2020-03-09 19:25+0000\n"
"Last-Translator: rainbow ck <kaijiant@gmail.com>, 2020\n"
"Language-Team: Chinese (China) (https://www.transifex.com/kalkoken-apps/"
"teams/107978/zh_CN/)\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: models/eveuniverse.py:40
msgid "Eve Online name localized for German"
msgstr ""

#: models/eveuniverse.py:45
msgid "Eve Online name localized for Korean"
msgstr ""

#: models/eveuniverse.py:50
msgid "Eve Online name localized for Russian"
msgstr ""

#: models/eveuniverse.py:55
msgid "Eve Online name localized for Chinese"
msgstr ""

#: models/eveuniverse.py:135
msgid "Eve Online ID"
msgstr "EVE 用户名"

#: models/eveuniverse.py:138
msgid "Eve Online name"
msgstr "EVE 游戏名"

#: models/eveuniverse.py:144
msgid "When this object was last updated from ESI"
msgstr "最后一次从ESI更新的时间"

#: models/eveuniverse.py:435 models/eveuniverse.py:488 models/structures.py:191
msgid "x position in the solar system"
msgstr "在此星系的x轴坐标"

#: models/eveuniverse.py:441 models/eveuniverse.py:494 models/structures.py:197
msgid "y position in the solar system"
msgstr "在此星系的y轴坐标"

#: models/eveuniverse.py:447 models/eveuniverse.py:500 models/structures.py:203
msgid "z position in the solar system"
msgstr "在此星系的z轴坐标"

#: models/eveuniverse.py:513
msgid "Moon"
msgstr ""

#: models/notifications.py:46
msgid "English"
msgstr ""

#: models/notifications.py:47
msgid "German"
msgstr ""

#: models/notifications.py:48
msgid "Spanish"
msgstr ""

#: models/notifications.py:49
msgid "Chinese Simplified"
msgstr ""

#: models/notifications.py:50
msgid "Russian"
msgstr ""

#: models/notifications.py:51
msgid "Korean"
msgstr ""

#: models/notifications.py:155
msgid "Discord Webhook"
msgstr "Discord Webhook"

#: models/notifications.py:161
msgid "short name to identify this webhook"
msgstr "描述Webhook的短语"

#: models/notifications.py:166
msgid "type of this webhook"
msgstr "这个Webhook的种类"

#: models/notifications.py:172
msgid ""
"URL of this webhook, e.g. https://discordapp.com/api/webhooks/123456/abcdef"
msgstr ""
"Webhook的URL, 比如\n"
"https://discordapp.com/api/webhooks/123456/abcdef"

#: models/notifications.py:180
msgid "you can add notes about this webhook here if you want"
msgstr "你能在这个Webhook里加入额外备注"

#: models/notifications.py:186
msgid "only notifications which selected types are sent to this webhook"
msgstr "只有特定的提醒才会发送给此Webhook"

#: models/notifications.py:197
msgid "language of notifications send to this webhook"
msgstr ""

#: models/notifications.py:201
msgid "whether notifications are currently sent to this webhook"
msgstr "是否将提醒发送给此Webhook"

#: models/notifications.py:206
msgid "whether owners have this webhook automatically pre-set when created"
msgstr ""

#: models/notifications.py:226
#, python-format
msgid ""
"This is a test notification from %s.\n"
"The webhook appears to be correctly configured."
msgstr ""
"这是从%s发送的测试提示\n"
"看起来Webhook已正确调试"

#: models/notifications.py:338
msgid "Corporation that received this notification"
msgstr "接收此提醒的公司"

#: models/notifications.py:347
msgid "Notification details in YAML"
msgstr ""

#: models/notifications.py:353
msgid "True when this notification has read in the eve client"
msgstr ""

#: models/notifications.py:358
msgid "True when this notification has been forwarded to Discord"
msgstr ""

#: models/notifications.py:364
msgid "True when a timer has been added for this notification"
msgstr ""

#: models/notifications.py:367
msgid "Date when this notification has last been updated from ESI"
msgstr "ESI最后一次更新此提醒的时间"

#: models/notifications.py:373
msgid "Date when this notification was first received from ESI"
msgstr "第一次从ESI获取此提醒的时间"

#: models/notifications.py:504 models/notifications.py:595
#, python-format
msgid "The %(structure_type)s %(structure_name)s in %(solar_system)s "
msgstr "在%(solar_system)s的%(structure_type)s%(structure_name)s"

#: models/notifications.py:513
msgid "Structure online"
msgstr "建筑上线"

#: models/notifications.py:514
msgid "is now online."
msgstr "已上线"

#: models/notifications.py:518
msgid "Structure fuel alert"
msgstr "建筑燃料警报"

#: models/notifications.py:519
msgid "has less then 24hrs fuel left."
msgstr "只剩不到24小时的燃料"

#: models/notifications.py:523
msgid "Structure services off-line"
msgstr "建筑服务下线"

#: models/notifications.py:524
msgid "has all services off-lined."
msgstr "全服务已下线"

#: models/notifications.py:535
msgid "Structure low power"
msgstr "建筑低能量"

#: models/notifications.py:536
msgid "went to low power mode."
msgstr "进入低能量模式"

#: models/notifications.py:540
msgid "Structure full power"
msgstr "建筑满能量"

#: models/notifications.py:541
msgid "went to full power mode."
msgstr "进入满能量模式"

#: models/notifications.py:545
msgid "Structure un-anchoring"
msgstr "建筑解铆中"

#: models/notifications.py:549
#, python-format
msgid "has started un-anchoring. It will be fully un-anchored at: %s"
msgstr "开始解铆，将会在%s完全解铆"

#: models/notifications.py:555
msgid "Structure under attack"
msgstr "建筑收到攻击"

#: models/notifications.py:556
#, python-format
msgid "is under attack by %s"
msgstr "被%s攻击"

#: models/notifications.py:561
msgid "Structure lost shield"
msgstr "建筑失去护盾"

#: models/notifications.py:565
#, python-format
msgid "has lost its shields. Armor timer end at: %s"
msgstr "已失去护盾，装甲增强在%s后结束"

#: models/notifications.py:570
msgid "Structure lost armor"
msgstr "建筑失去护甲"

#: models/notifications.py:574
#, python-format
msgid "has lost its armor. Hull timer end at: %s"
msgstr "已失去护甲，结构增强在%s后结束"

#: models/notifications.py:579
msgid "Structure destroyed"
msgstr "建筑已被击毁"

#: models/notifications.py:580
msgid "has been destroyed."
msgstr "已被击毁"

#: models/notifications.py:615
#, python-format
msgid ""
"has been transferred from %(from_corporation)s to %(to_corporation)s by "
"%(character)s."
msgstr "已被%(character)s从%(from_corporation)s转移到%(to_corporation)s"

#: models/notifications.py:626
msgid "Ownership transferred"
msgstr "所有权已转移"

#: models/notifications.py:634
#, python-format
msgid "%(structure_type)s has started anchoring in %(solar_system)s. "
msgstr "%(structure_type)s开始在%(solar_system)s铆定"

#: models/notifications.py:645
msgid "Structure anchoring"
msgstr "建筑正在铆钉"

#: models/notifications.py:665
msgid "Moon mining extraction started"
msgstr "月矿采集开始"

#: models/notifications.py:667
#, python-format
msgid ""
"A moon mining extraction has been started for %(structure_name)s at %(moon)s "
"in %(solar_system)s. Extraction was started by %(character)s.\n"
"The chunk will be ready on location at %(ready_time)s, and will autofracture "
"on %(auto_time)s.\n"
msgstr ""
"%(structure_name)s开始了在%(solar_system)s的%(moon)s月球的月矿采集。"
"是%(character)s启动的采集。\n"
"月矿将在%(ready_time)s开采完毕，并在%(auto_time)s自动裂解。\n"

#: models/notifications.py:684
msgid "Extraction finished"
msgstr "采集结束"

#: models/notifications.py:686
#, python-format
msgid ""
"The extraction for %(structure_name)s at %(moon)s in %(solar_system)s is "
"finished and the chunk is ready to be shot at.\n"
"The chunk will automatically fracture on %(auto_time)s."
msgstr ""
"%(structure_name)s在%(solar_system)s的%(moon)s月球已完成采集。\n"
"矿石将在%(auto_time)s自动裂解"

#: models/notifications.py:699
msgid "Automatic Fracture"
msgstr "自动裂解"

#: models/notifications.py:701
#, python-format
msgid ""
"The moondrill fitted to %(structure_name)s at %(moon)s in %(solar_system)s "
"has automatically been fired and the moon products are ready to be "
"harvested.\n"
msgstr ""
"在%(solar_system)s的%(moon)s月球的%(structure_name)s矿枪已自动开火，月矿已准"
"备可开采\n"

#: models/notifications.py:717
msgid "(unknown)"
msgstr "（未知）"

#: models/notifications.py:718
msgid "Extraction cancelled"
msgstr "采集取消"

#: models/notifications.py:720
#, python-format
msgid ""
"An ongoing extraction for %(structure_name)s at %(moon)s in %(solar_system)s "
"has been cancelled by %(character)s."
msgstr ""
"在%(solar_system)s的%(moon)s月球的%(structure_name)s已被%(character)s取消"

#: models/notifications.py:735
msgid "Moondrill fired"
msgstr "月球矿枪已开火"

#: models/notifications.py:737
#, python-format
msgid ""
"The moondrill fitted to %(structure_name)s at %(moon)s in %(solar_system)s "
"has been fired by %(character)s and the moon products are ready to be "
"harvested."
msgstr ""
"%(solar_system)s%(moon)s月球的%(structure_name)s的矿枪已被%(character)s启用，"
"月矿已可采集。"

#: models/notifications.py:765
msgid "Orbital under attack"
msgstr ""

#: models/notifications.py:767
#, python-format
msgid ""
"The %(structure_type)s at %(planet)s in %(solar_system)s is under attack by "
"%(aggressor)s."
msgstr ""
"%(structure_type)s在%(solar_system)s%(planet)s正遭受%(aggressor)s的攻击"

#: models/notifications.py:780
msgid "Orbital reinforced"
msgstr ""

#: models/notifications.py:782
#, python-format
msgid ""
"The %(structure_type)s at %(planet)s in %(solar_system)s has been reinforced "
"by %(aggressor)s and will come out at: %(date)s."
msgstr ""
"在%(solar_system)s%(planet)s的%(structure_type)s已被%(aggressor)s增强，将会"
"在%(date)s退出增强"

#: models/notifications.py:816
msgid "shield"
msgstr "护盾"

#: models/notifications.py:817
msgid "armor"
msgstr "装甲"

#: models/notifications.py:818
msgid "hull"
msgstr "结构"

#: models/notifications.py:831
msgid "Starbase under attack"
msgstr "POS正在被攻击"

#: models/notifications.py:833
#, python-format
msgid ""
"The starbase %(structure_name)s at %(moon)s in %(solar_system)s is under "
"attack by %(aggressor)s.\n"
"%(damage_text)s"
msgstr ""
"在%(solar_system)s%(moon)s的POS%(structure_name)s正在遭到%(aggressor)s攻击\n"
"%(damage_text)s"

#: models/notifications.py:847
msgid "Starbase low on fuel"
msgstr "POS低燃料"

#: models/notifications.py:849
#, python-format
msgid ""
"The starbase %(structure_name)s at %(moon)s in %(solar_system)s is low on "
"fuel. It has %(quantity)d fuel blocks left."
msgstr ""
"在%(solar_system)s%(moon)s的POS%(structure_name)s缺少燃料，只剩%(quantity)d燃"
"料块剩余"

#: models/notifications.py:887
#, python-format
msgid "%(structure_type)s in %(solar_system)s is being captured"
msgstr "在%(solar_system)s的%(structure_type)s已被占领"

#: models/notifications.py:893
#, python-format
msgid ""
"A capsuleer has started to influence the %(type)s in %(solar_system)s "
"belonging to %(owner)s with an Entosis Link."
msgstr "一个玩家正在对%(owner)s在%(solar_system)s的%(type)s使用侵蚀链接"

#: models/notifications.py:905
#, python-format
msgid ""
"Command nodes for %(structure_type)s in %(solar_system)s have begun to "
"decloak"
msgstr "在%(solar_system)s的%(structure_type)s的指挥节点开始解除隐形"

#: models/notifications.py:912
#, python-format
msgid ""
"Command nodes for %(structure_type)s in %(solar_system)s can now be found "
"throughout the %(constellation)s constellation"
msgstr ""
"在%(solar_system)s的%(structure_type)s的指挥节点将能在%(constellation)s星座找"
"到"

#: models/notifications.py:930
#, python-format
msgid "DED Sovereignty claim acknowledgment: %s"
msgstr "DED主权夺取通知：%s"

#: models/notifications.py:934
#, python-format
msgid ""
"DED now officially acknowledges that your member corporation %(corporation)s "
"has claimed sovereignty on behalf of %(alliance)s in %(solar_system)s."
msgstr ""
"DED将正式通知你的子公司%(corporation)s已代表%(alliance)s将%(solar_system)s的"
"主权夺下。"

#: models/notifications.py:949
#, python-format
msgid "%(structure_type)s in %(solar_system)s has entered reinforced mode"
msgstr "在%(solar_system)s的%(structure_type)s已进入增强模式"

#: models/notifications.py:956
#, python-format
msgid ""
"The %(structure_type)s in %(solar_system)s belonging to %(owner)s has been "
"reinforced by hostile forces and command nodes will begin decloaking at "
"%(date)s"
msgstr ""
"%(owner)s在%(solar_system)s的%(structure_type)s已被敌方增强，指挥节点将"
"在%(date)s开始解除隐身"

#: models/notifications.py:970
#, python-format
msgid "%(structure_type)s in %(solar_system)s has been destroyed"
msgstr "在%(solar_system)s的%(structure_type)s已被击毁"

#: models/notifications.py:976
#, python-format
msgid ""
"The command nodes for %(structure_type)s in %(solar_system)s belonging to "
"%(owner)s have been destroyed by hostile forces."
msgstr ""
"属于%(owner)s在%(solar_system)s的%(structure_type)s指挥节点已被敌方摧毁"

#: models/notifications.py:1065
#, python-format
msgid "%(ticker)s Notification"
msgstr "%(ticker)s提示"

#: models/notifications.py:1206
msgid "Armor timer"
msgstr "装甲timer"

#: models/notifications.py:1208 models/notifications.py:1280
msgid "Final timer"
msgstr "最终timer"

#: models/notifications.py:1232
msgid "Anchor timer"
msgstr "铆钉timer"

#: models/notifications.py:1258
msgid "Sov timer"
msgstr "主权timer"

#: models/notifications.py:1305
msgid "Extraction ready"
msgstr "准备采集"

#: models/owners.py:61
msgid "Can access this app and view"
msgstr "能访问本软件"

#: models/owners.py:62
msgid "Can view alliance structures"
msgstr "能查看联盟建筑"

#: models/owners.py:63
msgid "Can view all structures"
msgstr "能查看所有建筑"

#: models/owners.py:64
msgid "Can add new structure owner"
msgstr "能添加新的建筑持有人"

#: models/owners.py:84
msgid "No error"
msgstr "无错误"

#: models/owners.py:88
msgid "Invalid token"
msgstr "无效的令牌"

#: models/owners.py:92
msgid "Expired token"
msgstr "过期的令牌"

#: models/owners.py:96
msgid "Insufficient permissions"
msgstr "无权限"

#: models/owners.py:100
msgid "No character set for fetching data from ESI"
msgstr "ESI无法获取此人物的数据"

#: models/owners.py:104
msgid "ESI API is currently unavailable"
msgstr "ESI API暂不可用"

#: models/owners.py:108
msgid "Operaton mode does not match with current setting"
msgstr ""

#: models/owners.py:112
msgid "Unknown error"
msgstr "未知错误"

#: models/owners.py:120
msgid "Corporation owning structures"
msgstr "持有建筑的公司"

#: models/owners.py:128
msgid "character used for syncing structures"
msgstr "用来同步建筑的人物"

#: models/owners.py:134 models/owners.py:145 models/owners.py:156
msgid "when the last sync happened"
msgstr "上次同步时间"

#: models/owners.py:139 models/owners.py:150 models/owners.py:161
msgid "error that occurred at the last sync atttempt (if any)"
msgstr "上次尝试同步发生的错误（如果有的话）"

#: models/owners.py:167
msgid "notifications are sent to these webhooks. "
msgstr "提醒将会发送给这些Webhook"

#: models/owners.py:172
msgid "whether this owner is currently included in the sync process"
msgstr ""

#: models/owners.py:178
msgid ""
"whether alliance wide notifications are forwarded for this owner (e.g. sov "
"notifications)"
msgstr ""

#: models/owners.py:185
msgid ""
"whether the sync status of this owner is included in the overall status of "
"this services"
msgstr ""

#: models/owners.py:960
#, python-format
msgid "Error: %s"
msgstr ""

#: models/owners.py:963
#, python-format
msgid ""
"Syncing of %(topic)s for \"%(owner)s\" %(result)s.\n"
"%(message_details)s"
msgstr ""

#: models/owners.py:968
msgid "completed successfully"
msgstr ""

#: models/owners.py:968
msgid "has failed"
msgstr ""

#: models/owners.py:975
#, python-format
msgid "%(title)s: %(topic)s updated for %(owner)s: %(result)s"
msgstr ""

#: models/owners.py:980
msgid "OK"
msgstr ""

#: models/owners.py:980
msgid "FAILED"
msgstr ""

#: models/structures.py:22
msgid "grey"
msgstr "灰"

#: models/structures.py:23
msgid "dark blue"
msgstr "暗蓝"

#: models/structures.py:24
msgid "green"
msgstr "绿"

#: models/structures.py:25
msgid "light blue"
msgstr "浅蓝"

#: models/structures.py:26
msgid "yellow"
msgstr "黄"

#: models/structures.py:27
msgid "red"
msgstr "红"

#: models/structures.py:33
msgid "name of the tag - must be unique"
msgstr "标签的名字 - 必须独一无二"

#: models/structures.py:39
msgid "description for this tag"
msgstr "这个标签的描述"

#: models/structures.py:46
msgid "color style of tag"
msgstr "标签的颜色"

#: models/structures.py:51
msgid "if true this tag will automatically be added to new structures"
msgstr ""

#: models/structures.py:105
msgid "anchor vulnerable"
msgstr ""

#: models/structures.py:106
msgid "anchoring"
msgstr ""

#: models/structures.py:107
msgid "armor reinforce"
msgstr ""

#: models/structures.py:108
msgid "armor vulnerable"
msgstr ""

#: models/structures.py:109
msgid "deploy vulnerable"
msgstr ""

#: models/structures.py:110
msgid "fitting invulnerable"
msgstr ""

#: models/structures.py:111
msgid "hull reinforce"
msgstr ""

#: models/structures.py:112
msgid "hull vulnerable"
msgstr ""

#: models/structures.py:113
msgid "online deprecated"
msgstr ""

#: models/structures.py:114
msgid "onlining vulnerable"
msgstr ""

#: models/structures.py:115
msgid "shield vulnerable"
msgstr ""

#: models/structures.py:116
msgid "unanchored"
msgstr ""

#: models/structures.py:119 models/structures.py:340
msgid "offline"
msgstr ""

#: models/structures.py:120 models/structures.py:341
msgid "online"
msgstr ""

#: models/structures.py:121
msgid "onlining"
msgstr ""

#: models/structures.py:122
msgid "reinforced"
msgstr ""

#: models/structures.py:123
msgid "unanchoring "
msgstr ""

#: models/structures.py:126 views.py:263
msgid "N/A"
msgstr "N/A"

#: models/structures.py:127
msgid "unknown"
msgstr "未知"

#: models/structures.py:151
msgid "The Item ID of the structure"
msgstr "建筑的物品ID"

#: models/structures.py:156
msgid "Corporation that owns the structure"
msgstr "持有此建筑的公司"

#: models/structures.py:161
msgid "type of the structure"
msgstr "建筑的种类"

#: models/structures.py:165
msgid "The full name of the structure"
msgstr "建筑的全名"

#: models/structures.py:177
msgid "Planet next to this structure - if any"
msgstr "建筑附近的行星- 如果有的话"

#: models/structures.py:185
msgid "Moon next to this structure - if any"
msgstr "建筑附近的月亮 - 如果有的话"

#: models/structures.py:209
msgid "Date on which the structure will run out of fuel"
msgstr "建筑燃料耗尽的时间"

#: models/structures.py:217
msgid ""
"The requested change to reinforce_hour that will take effect at the time "
"shown by next_reinforce_apply"
msgstr ""

#: models/structures.py:227
msgid ""
"The date and time when the structure’s newly requested reinforcement times "
"(e.g. next_reinforce_hour and next_reinforce_day) will take effect"
msgstr ""

#: models/structures.py:237
msgid ""
"The requested change to reinforce_weekday that will take effect at the time "
"shown by next_reinforce_apply"
msgstr ""

#: models/structures.py:247
msgid ""
"The hour of day that determines the four hour window when the structure will "
"randomly exit its reinforcement periods and become vulnerable to attack "
"against its armor and/or hull. The structure will become vulnerable at a "
"random time that is +/- 2 hours centered on the value of this property"
msgstr ""
"建筑退出 甲/结构 增强的随机4小时窗口， 这个建筑将在这个建筑将在选定窗口的随机"
"前后2个小时内可以被攻击"

#: models/structures.py:265
msgid "Current state of the structure"
msgstr "建筑当前的状况"

#: models/structures.py:271
msgid "Date at which the structure will move to it’s next state"
msgstr "建筑进入下一阶段的时间"

#: models/structures.py:277
msgid "Date at which the structure entered it’s current state"
msgstr "建筑进入现阶段的时间"

#: models/structures.py:283
msgid "Date at which the structure will unanchor"
msgstr "建筑解铆的时间"

#: models/structures.py:289
msgid "date this structure was last updated from the EVE server"
msgstr "上次建筑从EVE服务器更新数据的时间"

#: models/structures.py:295
msgid "list of tags for this structure"
msgstr "这个建筑的标签表"

#: models/structures.py:352
msgid "Structure this service is installed to"
msgstr "安装此服务的建筑"

#: models/structures.py:356
msgid "Name of the service"
msgstr "服务的名字"

#: models/structures.py:360
msgid "Current state of this service"
msgstr "当前服务的状态"

#: templates/structures/base.html:4
msgid "Alliance Structures"
msgstr "联盟建筑"

#: templates/structures/structure_list.html:11
msgid "Structure List"
msgstr "建筑列表"

#: templates/structures/structure_list.html:21
msgid "Tags Filter (Active)"
msgstr "标签过滤（激活）"

#: templates/structures/structure_list.html:25
#: templates/structures/structure_list.html:30
#: templates/structures/structure_list.html:44
msgid "Tags Filter"
msgstr "标签过滤"

#: templates/structures/structure_list.html:52
msgid "Reset Filter"
msgstr "重置过滤"

#: templates/structures/structure_list.html:55
msgid "Clear Filter"
msgstr "清除过滤"

#: templates/structures/structure_list.html:58
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: templates/structures/structure_list.html:61
msgid "Apply Filter"
msgstr "应用过滤"

#: templates/structures/structure_list.html:74
msgid "Owner"
msgstr "所有人"

#: templates/structures/structure_list.html:75
msgid "Location"
msgstr "位置"

#: templates/structures/structure_list.html:77
#: templates/structures/structure_list.html:123
msgid "Type"
msgstr "类别"

#: templates/structures/structure_list.html:78
msgid "Name & Tags"
msgstr "名字和标签"

#: templates/structures/structure_list.html:79
msgid "Services"
msgstr "服务"

#: templates/structures/structure_list.html:80
msgid "R-Hour"
msgstr ""

#: templates/structures/structure_list.html:81
msgid "Fuel Expires"
msgstr "燃料消耗"

#: templates/structures/structure_list.html:82
#: templates/structures/structure_list.html:125
msgid "State"
msgstr "状态"

#: templates/structures/structure_list.html:89
msgid "Active Tags Filter"
msgstr "激活的标签过滤"

#: templates/structures/structure_list.html:101
msgid "Add Structure Owner"
msgstr "添加建筑持有人"

#: templates/structures/structure_list.html:107
msgid "All dates are EVE time"
msgstr "所有时间均为EVE时间"

#: templates/structures/structure_list.html:108
msgid "Offlined services are shown as"
msgstr "下线模块将显示为"

#: templates/structures/structure_list.html:108
msgid "service"
msgstr "服务"

#: templates/structures/structure_list.html:109
msgid "Reinforced structures (except POCOs) are highlighted in red"
msgstr "增强建筑（除了海关）将用红色高亮"

#: templates/structures/structure_list.html:110
msgid "Data can be outdated by up to 1 hour due to API caching."
msgstr "数据可能会因为API数据导致至多1小时的延迟"

#: templates/structures/structure_list.html:117
msgid "Alliance"
msgstr "联盟"

#: templates/structures/structure_list.html:118
msgid "Corporation"
msgstr "公司"

#: templates/structures/structure_list.html:119
msgid "Region"
msgstr "星域"

#: templates/structures/structure_list.html:120
msgid "Solar System"
msgstr "星系"

#: templates/structures/structure_list.html:121
msgid "Category"
msgstr "类别"

#: templates/structures/structure_list.html:122
msgid "Group"
msgstr "组"

#: templates/structures/structure_list.html:124
msgid "Reinforced?"
msgstr "增强？"

#: templates/structures/structure_list.html:126
msgid "Low Power?"
msgstr "低能量？"

#. Translators: Abbreviation for years
#: utils.py:267
msgid "y"
msgstr "年"

#. Translators: Abbreviation for months
#: utils.py:270
msgid "mt"
msgstr "月"

#. Translators: Abbreviation for days
#: utils.py:273
msgid "d"
msgstr "日"

#. Translators: Abbreviation for hours
#: utils.py:276
msgid "h"
msgstr "小时"

#. Translators: Abbreviation for months
#: utils.py:279
msgid "m"
msgstr "分"

#. Translators: Abbreviation for seconds
#: utils.py:282
msgid "s"
msgstr "秒"

#: utils.py:330
msgid "yes"
msgstr ""

#: utils.py:330
msgid "no"
msgstr ""

#: views.py:269
msgid "Low Power"
msgstr "低能量"

#: views.py:320
#, python-format
msgid ""
"You can only use your main or alt characters to add corporations. However, "
"character %s is neither. "
msgstr "你只能用你的大号或小号注册公司，但是%s不属于以上两种。"

#: views.py:360
#, python-format
msgid ""
"%(corporation)s has been added with %(character)s as sync character. We have "
"started fetching structures for this corporation. You will receive a report "
"once the process is finished."
msgstr ""
"%(corporation)s已将%(character)s添加为同步人物。我们正在获取这个公司的建筑"
"物。你将在这个过程结束后收到一份报告"

#: views.py:378
#, python-format
msgid "%(corporation)s was added as new structure owner by %(user)s."
msgstr "%(corporation)s已被%(user)s添加为新建筑持有者"

#: views.py:403
msgid "service is up"
msgstr "服务已上线"

#: views.py:405
msgid "service is down"
msgstr "服务已离线"
